美股認真討論區 MCLXVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

呢度

納期又食偉哥扯多棍
納期又食偉哥扯多棍
納期又食偉哥扯多棍

真係得啖笑

大絲巴近排活躍返好多

AAPL 150

大家今日都好有禮 阿門

C
C
I
V

今日棍上就三白武士

依位朋友麻煩跟番條隊

休息是為了更長遠的路

All in好冇

納dee 火箭

530唔該今日再生性啲

今晚幻四不是夢

清倉派已成condom

我唔想再喺美股post見到股票嘢、GME嘢、期權嘢、執石嘢，我剩係想睇咸嘢！就係咁簡單！純純正正嘅咸濕！有咁咸得咁咸！

咁今晚加唔加注好

清倉派又要penis buy

夜期又升到on 9 9

繼續530

輸少當贏 輸剩少少當贏 子華金句
GME班友唔好ifc都當贏

唔會

baba

唔落袋唔計

會

唔會
但比例會減少

呢度有冇人有入SPCE?
琴日盤前仲開心咗一陣，一開盤又回

btw對手spacex仲要爆炸，真係嚇一嚇

今晚big cap 龍
Small cap 睇路

明白

借左錢孖，你唔cash out 邊會無左個孖

Thanks 仆街仔

TSM要休息下先可以行更遠的路 請落番123

十年大牛市都仲有人做菁蒼派

big cap龍
mid cap 龖
small cap龘
大家一齊贏.super❗️

SPCE係Spacex對手？
笑撚到我

Thanks 咸濕佬

好似又龍
好想落孖

連升三日今晚清下倉先

你要入錢/ 賣股先會扣番

加番(自稱)ok

買條底褲護屁股可以照游泳

Space x對手？

最多都係爆升到你賣走一股可以抵消哂

期特今晚CCIV

GME玩完
大市繼續龍龍蝦

Soon may the tendiman come
To send the rocket to the sun

好唔開心 上嚟圍下爐

都未追翻上星期豬果d

你倉有咩野

連鼠好calm

理性咁諗根本成件事好多立論都唔make sense

盤前龍，盤中__

一開始仲以為係吹水嘢 乜都唔會整到
而家有得睇煙花算好好㗎喇

可能就飛所以啲人怕一爆就drop to zero

星期一二個量夠叫回返咩

唔洗驚, 都未

好正

diamond hand

請問而家幾錢 ？

好撚痴線

係，唔排除夾多一棍上去再呃D教徒

DEL APP就可以平靜了

韓媒：蘋果最快 2 月跟 KIA 簽約 Apple Car 有望 2024 登場年產 10 萬輛

屌未入貨

大手入

aapl手足有福了

琴日 28 放咗 500 股

棟樓好多人

試飛成功前你當佢只係值$0就會開心好多

好正，有冇片

今晚加倉APPL先

一個半個post 出現之嘛

Tsla同三傻今晚準備插水

唔會掛 聽講連名都註冊埋

LM等滅世棍

我係GME失去既野
我要係CCIV度十倍奉還

3大法人唔似樣

心通MONSTER

唔開心唔關股票事喎

6蚊升到16蚊都要斬

大家一齊來上MRNA船

仆街，收到wind p sir又贏5皮

i have a position

我有諗過，不過唔岩價…

咁需要安撫咩野
連郡雞湯專員可以出擊

我18蚊睇住佢趺到佢老母都唔認得佢

中左心通?

又想搞投名狀

醬汁呢

點會唔中

連郡有好多契弟埋伏
一見到有人放負就狗衝出嚟幫拖

投機股 風險自己控制

盤前再跌既話入返5股gme參與下先

真係D

咪啦

Diamond Hand

Snap earning送大禮 大家過肥年

以後係咪TSLA hedge AAPL

到晚叫雞 幾點走得？

溶緊

又想俾女同事笑? 早唔入, 完場先入

GME趺到落50 我當打少次飛機 買5股支持下

勳章特價清貨

講來聽聽吧

近排經常聽人傾訴

屌真係升先算啦
而家成日都好消息當壞消息吵落

Bb直接收皮
升前價都穿埋

我係成副身家放落去但係我成副身家先得12萬[sosad]拎住呢12萬我又發唔到達所以不如試吓我諗一定有人話我好戇鳩但問題係都就快30歲人先得12萬其實我本來就已經好撚失敗啦

笑死 一心急就出事

今鋪會唔會60碎先儲到第2個12萬

因住叫叫下突擊封區

契媽入LMT 暗示d咩

見證歷史

有冇再廢啲

美國準備打仗 民主外送

Yes 佢琴晚係

12萬一年返工儲唔到咩

其實apple car講左好多次
根本刺激唔到股價，大把電車股，佢又遲過人
加上apple技術走勢真心係妹，唔會爆上
廢老股，穩中求勝就得

進入緬甸未

me2

牙燈對中東又開戰
同金仔又關係緊張
朝鮮半島緊張關係加劇
南海局勢升級
.
.
.
.

問緊旅遊巴公司租部車喺荃灣經沙田、旺角過去ifc要幾多錢
等股神sss唔洗行得咁辛苦

marked your word

買定準備 we are x🤘

佢哋唔係為賺錢 輸晒有咩所謂

旺角落奧運行西隧啦 最後一程要好好睇睇

寫緊聲明 問你怕未

破壞性創新（物理）

呢隻會唔會有得炒er

當佢stonk都仲得
但而家真係好難爆上
求穩就絕對冇問題

我之後策略都應該係落d中距離SC收息
有時爆上就清一清反正大機率回返平均趨勢

我同我細妹可以車到8個人

Nuclear fusion engine

我覺得allin唔係問題
比著我得十萬我都會allin
但係起碼allin我會計好贏面出入位囉

唔會啦，昂山素姬今次俾人拉左都無咩西方國家出聲
佢上任之後無哂政治光環

“I can’t tell you how to get rich quickly; I can only tell you how to get poor quickly: by trying to get rich quickly.” - Kostolany

“到你輸晒嗰一刻你就會醒，你輸哂嘅唔係錢，而係你嘅人工同時間” - 小西

依度可能要洗3-6個月盤先

AR擋風玻璃點睇

次次AAPL出新野都比人話廢老，結果股價都係長升長有

好想share 但身邊好多GME撚蟹緊，廢事以為串緊佢地

盤前師準備

出晒聲都唔會入

支持西蛇

我有朋友可以一車65個人

要開戰了 一早mark左LMT

契媽講過AAPL既角色 = cash

SC SP我有諗過，但好怕好似石仔咁人財兩失

小西 巧耐無見

真 一心雄輸就鳩玩profit 等於輸左個牛市

一車車GME sh送到去ifc

APPLE CAR玩埋真係成個人嘅生態佢都佔有哂

有冇fusion概念股
如果若干年後行得近商業化
呢下真係allin

點解無端端咁多人上船
利申13蚊已上 就黎陸沉

軍政府都擺明唔驚佢 俾埋你做 都知有D深層次你一定搞唔到 燒曬你D光環 仲可以換下一個 搞下新意思

佢個政黨收好多軍政府財團錢 但依D問題根本好正常 當年東歐共產國家解體都係咁

你自己都要小心啲呀，你個風格都係進取型
要引GME之亂以為戒

小西真，心急就好快無曬profit

橙新聞都post出黎

搵唔到早排想搵
全部都係啲research project/組織冇乜上市公司咁
最接近已經係lmt xom

巴打我見你俾人貼堂喎

出聲點會冇，英美歐盟都譴責完啦

sorry

鎂定港

2024年先得10萬部 點會影響到tesla

邊個再問ticker的話一律建議sqqq

正常都usd啦
真喺嗰嗰都執石咩

一手都有7.5% 早知做單抽撚 抽左隻快手無抽呢隻

抽IPO 密食當3番啦

好勁 求分享心得

今次同1477 6969 個次差不多
未必要抽最大熱個隻
不過今次兩隻夾埋抽左4條B

Love you小西
我有既貨已經大半係etf
從良了

又話我！！！！

拎番個本繼續坐 CCIV to the moon

石仔個套係work 我2萬1上7萬

21蚊入左 坐定定

康莊道紅隧咪算

西sir 好似好耐無出文

連登有愛

咁勁

唔中

where

Cciv幾時放好

我本身冇咩本 目前仲摸索緊咩風格啱我

坐緊小西一隻
小注等緊佢爆上

300% 勁L到你

盤前師最後召集

每年三百%好快可以退休

day trade
swing trade
SH trade都有試
我個人覺得swing trade風險管理同回報最好

［第一屆及最後一屆］GME好友榮譽貼堂區！為見證歷史留名！SH 32875 ！

個個50k咩

垃圾nio識升未

S字頭？

QE先有得咁炒 潮退我應該得~10%

買在低點 有幾%升幅就食 追市場熱點

你敢賭支概股就知你唔識炒股

我覺得自己係垃圾 今年得0.97%回報

我要sh 要賺到錢
不過拎咗10%玩penny stock

認真問 Exercise 完張Long call, 係高位接完貨，如果大跌咪姐係變咗接飛刀坐貨？

準備上cciv

srpt
橫多排
arkg有貨
加多注

指數跳水

係

依隻咩來 聽都未聽過

我係而家收市位入，見個pattern靚
睇nio唔知係中概股

Cciv歐盤

搵適合自己既風格 唔同人比較
呢到好多嘢學

咁出名都唔識

建議你都係唔好買股票算 連買緊乜都唔知真係搞唔掂

Tqqq la

賣飛機, 外匯

因為我搵pattern買

大跌入貨先叫接飛刀 入完貨大跌叫中滅世棍

原來我打錯字
係大台廢老

SpaceX試飛失敗 墜落地面爆炸

長揸10年

支概股不嬲唔買pattern
支概要升要跌睇莊心情

我搵pattern買，唔係價值投資

大家準備好大手入gme，$100放

屌你訓撚左成年

32.88 依家咪係

是 依排學緊唔好亂買野 永遠手上留筆錢準備攻擊

所以奶撚哂野今次，早幾日大跌市都輸返d profit出去

邊隻

有咩問題
架野咁大架都預左

上年12月先玩美股，之前玩外匯

明哂，姐係豬死

我個倉一般得3-4隻同留少部分現金走位
如果日線走壞 我會果斷離場

熔斷啊

我最多都係keep 5隻 太多handle唔到

今溶

啲野回收呀，爆炸呀
股價都會升

me2 好難同時mon 4隻以上

爆
拎到有用data
千升

得果兩萬本 成個倉成八隻 真係太離譜 準備再執執

最後1分鐘,盤前師準備入場熱身

ok me 獨木舟

gme哭喪區

等50蚊接300蚊嘅gme

好唔開心
轉左份工加左人工
但同我之前做開果d好唔同
根本就兩樣野好辛苦

SQQQ都係ETF

TSLA滅世棍

屌女奶左野咩？

兩萬鎂定港紙先
鎂既話差唔多啦

翻左三日已經好想死

咩嚟

BB又肚瀉

BB跌到幾時

美金

$75

要做D咩?

Space X個玩法係: boom boom boom hahahahaha

Bb真係要見翻個位數

sp 9蚊bb唔通有機會接貨

BB呢獲真係縮番入子宮

冇讀u喎

入左10股cciv玩下

經過GME真係唔亂嚟

寶寶肚瀉，但寶寶不說

Cciv冇咗心跳

同船, 一齊接

已經成左精

bb繼續回回完再溝

快d落黎啦

Pltr今晚識得升未

stack同之前講既好唔同
我玩開react nodejs
宜家變左rails + angular

索尼大法好

vcp 緊

差唔多啦 一開始玩就緊係見邊隻爆就想追邊隻 對自己個隻有信心就得

應該要係呢個位慢慢磨一排

FUTU 又要數錢

BB

唔敢望個市了，個本都蝕緊10幾%

裸辭

中國Tsla 都唔識

我broker無得盤前入
有得睇無得食

最好今晚插落8蚊
sp就fat fat啦

寶寶冇咗心跳

支牛有無咁升得呀

6蚊接

跌多D啦bb 10蚊開倉

bb洗唔洗一開波就10蚊呀

做淡慘過做雞

落8蚊多多都接

自己做吓功課啦

Cls 跌到得返5%人賺緊錢都仲要跌 on9 bb想點呀

點解要咁對我BB..

bb 係咪小兒麻痹？10.6

sor..完全唔知係咩

Bb點解要比wsb搞

支概妖股唔講邏輯 同bili一樣

今日bb 恐慌指數+10

Nano Dimension

Bb cell phone

BB今晚變單位數？

仆街bb又插

Bb豬哭喪區

日日跌20% 垃圾bb有冇咁多貨比你沽呀
跌極都仲有

正式宣佈BB已經退化做受精卵,準備精卵分離中

都唔洗升到咁呀

原來個logo係咁

支概睇心情

tenet

後悔入得少 睇多兩日咩環境再入多少少先

罪大又賺錢賺到傻 gaming多左40%

哇gme呢鋪好多人輸到爆晒廠
係咪認真架o的人

referral 有$?
open > priority

好多垃圾股

I have a position

BB拖個倉落地獄

成個3d printing 板塊都好勁，襯而家唔係太多人討論慢慢加注

自然選擇

醫學研究

Cciv竟然冇咩波動

係 成日見到好多好野 隻隻都想追 結果隻隻都唔到岸

路係自己揀

你玩到咁偏

AMZN to the HELL

Gme 反彈啦！77 ！ 大家買左未

佢長期跑輸其它幾隻大tech 但er咁強 爆返上黎有咩問題

其實你地多唔多盤前盤後入貨？定係通常都等到開盤先

bb你一係插得勁啲 sp爆你

幾時先放過我bb

10:受精卵
9:精卵分離
8:精子返入老豆條鳩/卵子入返子宮
7:精子入返春袋

o的人講到好誇張，又畢生積蓄又學費咁

Same

Tsla又插

今晚又係爆買日

尾個句好似見親投名莊都跌咁

GME 125

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

霎時感動

盤前好易比人fake

SPWR仲繼續跌
有無ching有貨？

盤前放貨多，好少盤後交易

-0.21%
財報都算OK，可能跌下呃貨

白卡佬近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼on9嗎

向上溝到18蚊

6.8蚊溝到變14蚊

係咪因為盤前交投少，通常都扯貴左

以為連登etf

黑b ching你玩緊乜？

開床單

一堆廢老股

21

真心？

Futu monster

咁要去中環開個私人戶口先店

跌到想針

cciv仲未有消息

係唔識買GME好慘

好事嚟 起碼唔會一輸成世人就沉咗

仲有咩推介

繼續妹

盤前冇特大利好 唔追貨比較好

好多人，早D去排
拎埋收入證明

cciv

bring ID card & proof of address ?

nothing special

炒到無頂咁

直接prnt 算啦

仲未出消息
頂唔順喇

bb幫你日日蝕

唔會replace 舊有注帽生產，但呢個世界原來好多行業係要生產D小量既parts。例如鑽油台，飛機，有D parts 真係整一萬幾千個only，如果傳統注帽生產會好貴。3D printing 就岩晒

期又扮野

NNDM好似玩3D print electronics

7蚊變18 琴日忍痛殺左BB

股數多先有肉食 但風險放大咗

殺嬰

印咁多股票，終於想買野

Nano Dimension Engages CarlSquare for European Acquisition Search

配股前買?

繼續乾炒牛河

業績應該超好

Bb sh !

執石穩啲
最少我呢幾日bb nok狂跌我都訓得著

GME傻散嘅命運... 希望白卡記個人無事啦

momentum trade點玩 巴打交流下

我諗緊會唔會小注埋伏一下HOL
ASTRA合拼HOL上市
但見無咩討論
雖然公司聲稱有合約係手
但各方面資料都未知

今晚關鍵睇下會唔會破頂

笑左

琴晚嗰支大棍究竟係契媽入貨定係依單新聞

咁癲巴打有睇中邊隻?

GME教父DeepFuckingValue交易全紀錄！五萬美金本錢現在落袋千萬現金！

又話要走一齊走既！？

破唔到會點

BB 大船宣布沉沒!!!!!!

3d printing 如果9up個想像空間可以好大，而家用得既野其實都係mass production個個一式一樣，如果3d printing 再普及D就人人都可以好容易地做獨一無異既野出來

佢仲未解ban咩
不過我諗佢都係借啲意潛水

就係乜都冇

gevo 我個人覺得10-11蚊合理 之前吹得太大 結果冇咩新消息

破唔到咪雙頂

劇本四五回調 星期一penis buy

佢張圖猛D 定宥巴圖猛D?

屌講左100蚊會入少少執石
星期五閪冧無心情就miss左

傷心

有冇話邊間分行先開到？

好似淨係放call

塞錢入你個袋啊

3D printing 主流前景係咪都係印CHIP多?

Sq230 封頂

現金個位唔識set點自動扣cash, 下下都再自己手動減返買左股票既錢

係咪成日睇暴巴post 毛利水軍認錯左

之前GME之亂，我講咩都冇用啦
慳返淡口水好過

但你都係殺嬰兇手

雙頂咪penis sell

Tsm唔識郁既

請轉用stocker 一站式服務

而家係向緊多物料，強度，速度呢幾個方向發展，如果成熟就唔係呢個貨了

殺左500鎂profit

巴打長期淡真係犀利

石巴放d引佢升

似無力升了，今晚又回
入埋半邊貨先

Gevo配股個日我入咗 見唔到有新利好 坐兩日就放咗
plug 65配股底

NIO依家算唔算特價

返到好灰

間間都得，walk in，不過而家好似要收緊，傳緊遲D唔夠50萬存款要收$120/月

繼續為BB守喪
幾時先放過黑莓

盤前咁妹既

石仔你可唔可以試下放少少TSM

垃圾黎citigold都無服務
hsbc都多後生又多野睇著到

BB可否不要跌 伴我長高

空倉-ing?

咪就係

點睇得晒廿幾隻咁多

咁多真係有用?本咁細
我短倉而家重新玩
2萬石都係6隻

[membe]屌
諗起番公事接觸任過一間公司
佢要show佢地3D scanning design printing有幾L勁
show左個ppt我睇
內容係幫隻狗做手術換走一截骨
成個ppt都好L紅[/member]

仲有31.8eur
美歐盤唔跟既

唔洗睇
擺係度 佛系 升就升 跌就砍

BB一定係連郡傷亡慘重果隻
可以寫入歷史

範圍太大，我都未係研究到好深入，起樓，整special parts，circuit，遲D研究多D再同大家分享

正式宣佈T字頭都係垃圾

Gme之後有幾多少年股神要引退

我個位數等接貨

官網話priority 要500k 係咪照禁

NNDM以前點解咁高價

禁完話遲d入都得,將來downgrade 先再算

船長

Tesla 健康妹

CCIV done deal未

Fat fat 冇放個啲唔通放喺度short call又話你知高峰期都100幾蚊一張

d人好高要求

機會成本

前幾日賣晒啲SNE

比人打左入妖股, 起碼都要橫返幾個月

準備單位數接貨

我諗有好多款補骨既技術既

其實只係真係由細到大都未見過BB logo,只係知blackberry係D咩

想問下大家 如果依家400k hkd開倉 （由0起步）你地會點操作 雖則話high can go higher 但見到個垃指都接近前頂 都有啲驚接左火棒 都第一注可以不問價入 之後逢低再加

32$入咗啲CCIV

但6-8蚊時已經開始叫入貨
而家放都仲有賺

利申冇入

毛利家紋同bb logo 又真係好似嘅

縮iv ,殺put

標準答案： ark系列

驚就大路野小注入場先再逢低就溝

其實都係睇心態，太驚就買多少少廢老股，再買少少金銀ETF，淨低先買科技股/新經濟股
我自己 40% 科技股/新經濟股 10% 廢老股 5% 銀ETF 45% cash

JPM BAC 銀行股岩岩轉勢 可以入著少少先

80% SaaS

岩岩睇支牛見到有we7女推cciv

攞10% 試水溫先

有冇咩講technical analysis 嘅片推介

咩料

ark tqqq加voo

Umm 我係細細地慢慢執石
唔鐘意draw down太大

唔洗理，we7 玩港女

好似直頭有張BB大船既改圖用毛利水軍改出黎

140樓下都係特價

有無人gel TWTR

張圖有人上傳咗去WIKI

暗示LMT會升

2800

美債美匯升係咪都利好JPM？

我都搵咗好耐但係冇答案
合理猜測係其實幾年前3D Printing 都係靠吹水
好多野講到天馬行空，但其實技術上一樣都未做到
NNDM 隨時當時連product 都未有
咁吹水吹出嚟嘅價被砌翻落去都係無可厚非

但係呢年就係有成部實體機研究機構可以買可以用
又有report 講到佢地部機可以如何應用
當然最重要就係契媽鐘意
先打翻個股價上嚟

佢，dis,係舊經黎講都係幾時買都得

真心又孖又痾in
叫極唔好都唔聽
私下tg仲有人叉我咁講阻人發達

毛利元就係我第一隻光榮戰棋game

入左好耐
睇落只係掂底回彈

［第一屆及最後一屆］GME好友榮譽貼堂區！為見證歷史留名！SH 32875 ！

仆直巴比人貼堂

見到...但sh契媽算

17走左貨 想哭

過左年再算
年過年 關過關 財來運起年初三

革巴講完之後無回過

GME已成condom

真係彈返上去再滅世

佢當年真係好有眼光 佢果時點名既所有股宜家都升到癲

牛市標準答案：TQQQ

出完er咪回咗囉

好貴
落返500ok?

初三概念騎師 特斯拉 莫雷拉

慎入

咁樣囉

咁要爆北京肺炎

初三停賽

尋晚入咗
仲以為自己獨木舟

股匯齊升

近排見到想入

均價689 SH緊
慢牛

我都係錯過左

貴到仆街
同類tdoc已經開左車

横80, 殺盡又天下英雄call put

盤前師氣勢幾弱下 交場吧

就好似我地那些年錯過的女朋友一樣

由頭到尾都係玩左兩股
無被動搖

納巴又贏

今晚唔穿127 偷笑啦

我仲未買番契媽

輸到仆街，340

pins u 今個禮拜er

準備笑住入

Bb日日插

介紹隻 ZOM 比你地啦，3月31號就會有部正野商業化

落咗車好難有位上返
上次上車位12x

Gun

銀行加息係利好

隻U俾人控盤控到傻

d紅色粗體大字太煩，搞到post都唔想睇

MAXR 肯郁未
90%倉

Jpm 揸住幾十萬張gme call gun

I love you

又黎insider information？

咁多cash

不要再說了

大戶！

你係咪ZOM員工

Rkt衰過

Btw 大家身邊有冇人係GME 拎到大錢走
我以為連登應該都多人贏大錢
但好似真係好多人SH 到輸住/平手走？

罪大又贏

怪獸大學

My BB。

All in 跟

垃圾aapl

拎得6鎂

小小心意 支持一下gme手足
加油

溝完bb個倉得佢係紅色

我聽佢哋話可以唔使理
照開

想問買左張遠call 如果隻股中間俾人收購左取牌咁會點

你都歷戰啦 仲衰係gme度？

紅左好耐了

孩子你若疲累
黃葉如葉海 散落於風裏
潮漲將退 回去別要躊躇

又有新人自稱insider

我諗住70蚊左右 支持下

Amzn 紅

我都係第一次見一堆人炒股炒到拎白卡

換ceo，跌

去到咁盡

返工返到想問醫生拎半年假
利申 有白卡

無咁多錢啊

Amc落地獄，好嗎？

6758先升得1.6%

7x入futu 10x 走曬
屌你老母

已經做左rkt股東半年

罪大入股bili已贏到開巷

西sir依然睇好BB?

麵神又踩多一嘢GME

玩到咁大

未貼倉無燈力

第一轉100蚊前贏好多
400摸贏入番少少支持

妹到開市比我平倉先

隻野真係好撚on9

已經ib一半巿值

話會暴跌喎 利好

我通常埋伏300-500蚊
例如bb
埋伏左300蚊拎返500蚊留30股免費由佢滾

我見佢係想少年股神輸 而家輸小錢好過將來輸大錢

西sir睇基本面 而家基本面 無變 只係個價俾人玩爛左

如果 明天 GME暴跌 明知 逃不 掉注定輸哂

咁好唱口

雷神

stor賺左10% 我覺得要係到多謝外向自閉巴

睇Po當做功課

有實力

有隻等緊機會爆上升

Pepe咁得閒

拎左一百鎂到
另外仲揸住兩股等SS

驚回調

新聞黎架 ，乜撚都屌左先，唉

即刻跟

花生list

bb

ZOM煙曬打

新聞出左你講insider news仲有咩價值

bb到底了 要加好快d加 唔好一陣又話無俾位上船

[淡友一齊入嚟笑][loss porn] 100K profit 就咁變空氣

佢都認衰？

扮工扮工

基本面已經變左wsb stock

可能8蚊先係底

尼巴

扯上20話高追不了
依家跌返落嚟 又有幾多人敢大注入

一開波炒格仔輸左45萬

後尾走多轉 埋單輸15萬到

搞到我要番part time填數

實力黎

咩parttime填到十幾萬

單位數先
等緊9
都未開市唔好咁老定

ptbf

多謝咁多位回覆 補充多少少 果啲錢係幫屋企人投資 （目的係唔想放係度on99 比印鈔機 dilute 哂）

本身我自己個account 就重倉sq/ tsm 再加上都對sq 黎緊earning有信心 諗緊好唔好 將舊錢 分一注 1/3- 1/5 入sq 其他就DCA 方法慢慢吸貨 jpm/ etf/ tsla etc.

財來財去

貪字得個貧呀 唉

兒子

屌女你講既野我唔知信唔信好

Full time嚟

玩咁大

FVRR上啊
algo派mm派同我推高個價佢

咁佢都無輸本既
當執少少發左場夢
再SH一日隨時本都蝕埋

開頭目標420.69
到左就話去1000
之後就10000
最後就32587
充分見證人心不足蛇吞象

咁佢句野又無講自己係insider既

建議你入返指數基金冇咁大壓力

飛巴分身?

price in曬
三月三十一一定跌
留名見證

個個都等9 蚊 你估仲有無9蚊

其實如果當散戶愈來愈多資金流入etf
長遠對個市有咩影響

不嬲支持飛子爆買日

6-7萬usd 差唔多，都係hold幾百股

上星期四350挫落200個野 就喊住走了

基金公司多左錢買貨 成個市交投多左 佢買既股個價會升

你尋日7x入翻幫補翻？

CCIV 掛30 唔知加唔加到

今晚上一上200ok?

twitter 見到得一張

連goog巴都貼女

係我瘋了 還是世界瘋了

gme short squeeze了，3萬不是夢

［第一屆及最後一屆］GME好友榮譽貼堂區！為見證歷史留名！SH 32875 ！

仆直比人CAP埋圖

Gme又黎

開成人台?

239坐緊終於都番家鄉

分享是一種美德

入左錢準備BB。

To the Moon

Profit就係本金 唔好再呃自己
錢就係錢 無分本定profit

Set 200

呢壇野邊有得唔認

GME平倉盤出現 最後瘋狂開始

pk個個話bb變返精液明明premarket都仲有11

GME又升
有無人沽期?

屌，gme set 80入唔到貨

自己友黎 點解唔走

EBAY 個$60 阻力位成年都屌唔穿
屌得穿就海闊天空啦

BB跟跌唔跟升

voo 70%+ qqq 30%
買晒美國國運

GME一升
代表今晚指數冇運行

Sorry 81.9搶左

頭先10.8

風險在於啲人知唔知自己買緊咩

而家BB AMC GME 3隻個圖係一樣咁

雙頂 4hr overbought FAAMG sell the fact

Nike 腳

做咩咁貪呀
尋日test左幾次85

我以為你好細注燈下
45 萬比我想像中多

尼巴想發達囉

Gme short squeeze

睇住班人衝入黎屌你咁早走

已回落

又完咗喇?

45萬=細注（屌女）

我輸左10幾石

TSM on9散戶比人洗盤洗走哂

10%內 call put都要縮爆iv

一陣又問點解升緊張call都跌

我有果果護身 邊個屌邊個行衰運

個twitter係咩

係咪想比石仔笑

我有幾個朋友二百尾三百頭入左一股
諗住有賺當零用
佢地完全無放 真SH

佢試下出黎笑鳩我呀

Not her twitter

都話
最撚慘唔係絕望
係絕望之後又比希望你
嗰邊今晚又打飛機了
死啖狗去晒邊!!!

Bb幾時先可以脫離wsb

年輕人唔想提早見史帝夫，建議蘋果er唔好開call

賺左一百幾石
一股

bb你啲朋友轉晒燈喇，你係到做乜春呀

又鞭屍

係lor

唔知snow呢轉可以行幾遠

咁而家零用無左仲要嘔突點算

點睇佢有排磨都上唔番130

班傻散沽貨

仲玩GME?

WSB 8m member
依隻野得幾千萬股
一人10股都揸哂

上次見佢上水係平安夜

我更改我既人生目標就係溝條咁既鬼妹

二三百鎂跌得起, 最多咪呢個月食M記唔加大

GME尋日沽左個班傻散到佢地做燃料

Bb 繼續跌俾我入sc

等7

一股嗰啲當交智商税冇乜所謂

出次monthly report就穿
樓下個看更都知beat

GME又玩完

Sp

信錯歪理

單野岩岩開始果時先2M-3M sub
後入果啲高位接火棒

下星期就會beat ,準備爆升

70入
126入晒
100再入

GME升番 但BB仲係咁

俾人鞭到而家

215接咗
200冇加
第二日就225了
上啊

玩1,2股既人個心股都係想偷下雞者，SH到尾對佢哋唔大問題

GME班友分分鐘都係個倉大跌就冇咩感覺
但平時食野凍飲加兩蚊就牙痛咁款

Sc sp一齊黎

TSM繼續慢牛

大家點睇CRON

一日未放都未輸

GME企穩100，準備爆上

Dllm bb已成孤兒仔
跌果時就話wsb概念
依家算點？你老母 唔跟升

起碼好似rkt張圖咁洗先 利申持有

邊Q個又大手沽貨，屌

有得short gme 我一定全倉short
咁多賭仔輸到傻左覺得輸6 7成同輸10成無分別
呢啲「閒錢」根本送

開始 開始有心跳

有無傻鳩昨晚先開lp/沽空gme

快啲割咪仲好

跌到落依個價，升翻少少都叫淡友縮翻入個閪度
岀面個po你話唔係邪教都無人信

自己嗰啲正股都廢事睇，睇GME落地獄

玩spac 儲左profit 再建倉正股

信念

而家講咩都得

好撚癲 唔知點解買隻股都可以買到上左癮咁款

帶埋amc落please

仲響129 wo

推介

amc落bb都一齊落㗎

開put 做hedged

其實明
好似人生同間公司掛勾咗咁 好大壓力好辛苦

學rain姐話齋 賣晒先真係有返正常心理

d新人輪流入嚟美股認真reception拎financial advice

玩咗一下，食咗佢閪冧個下

同路人

要犧牲

玩膠玩到貼堂

琴日開１３０架

話說今日走去 screen 下 d ETF
發現有隻 SPCX 入面 d holding 全部都係 SPAC 嚟
exp 收 0.95 %
隻 ETF 開左 兩個月都無

算唔算舊聞

下次要收費 5鎂 1個ticker

ajax

收咁平

話冇32587唔放果d想對賭我受架

fat fat

佢扮得好似我果陣入去做淡友佢都有份屌鳩我

最近無錢開飯先咁平

兩日跌70％，升返少少打晒飛機，真心傻撚左

SQQQ

真

GME永動機